講真，ps5真係唔急

暫時最多人玩既game都係其他平台
Pc 2077仲要ps4 都玩得
Switch 就有薩爾達 動森夠玩好耐
Ps5得惡魔靈魂有人講下，但其實好多人以前ps3都爆過
Bio8又有排都未出，其餘都無咩game了

Ps5 /ps 好似咁少game 玩既（想買ps5)
頭先睇 格離post d人放機 6xxx
係咪炒價 來的

PS4 d game都未玩完

等d人唔撚炒，多d game
同埋執好依家d問題先再買都唔遲
新機真係等一年半載再買都得

前排比人爆左2023先有下一集mh
出左ps5 pro先買都未遲

問個新手問題
依家 家用機 係咪得 swit Xbox PS4/5

係唔急
但係ps4玩2077

等買ps6都未遲啦 gta6都仲未出

屌垃圾GTA6侵侵仲係到就唔出
撐拜登成世都唔好撚出

食炒價買果班堅係on9.
6，7千買不如買張3070/80仲好啦。

本身想買黎玩ps4 game (ps store買落好多未玩), 以為會有4k 60fps
點知原來好多都仲係30fps, 又抽唔中
算9數

有獨佔再講

岩，大家慢慢等

我玩住先

一起底就知唔洗理樓豬
專出垃圾post

真係無乜動力去換機
我玩開apex，換左都係畫面靚小小
出地平線2都可以考慮下

agree
抽中咗ps5但無game玩 擺住過xmas

個fd急住買 hi左一日之後封塵

居然唔拎去炒？

買左3070，只要會有PC版，已經wfc ps5，由班友炒飽佢

Xbox都分 xbox one同xbox series x
Series x第4代而
One第3代

除左獨佔game根本唔需要玩ps
以前ps4就話有p5 gow喱堆神game獨佔
要fps競技又唔夠性能要funny又冇得裝mod
除左打fifa貪平唔使砌機真係諗唔到有乜理由要買ps
ps4都話兩千蚊就有抵玩 ps5真係笑話黎

仲要畫質都係勁過PS4少少
擺到明水傻仔

有啲ps獨佔都未更新60fps
好似uncharted 4咁

下年聖誕/Black friday 應該會減價

真，買左返嚟幾個禮拜都係封緊塵